今晚9：30 明珠首映十月鉅片:蝙蝠俠對超人 正義曙光

超人跟薩德將軍激戰後造成破壞, 引起市民的爭議。蝙蝠俠認為超人危害人類, 要向他挑戰。超人也不滿蝙蝠俠申張正義的方式, 要揭露他的身份。兩雄對決, 壞人蠢蠢欲動, 地球危在旦夕。

幾好睇 5~6分

包埋DLC?

ww勁d

do you bleed

jl 超人串番batman

超人講呢句好型
batman講果陣就柒到無人有
仲自己拎翻個尾彩 補句 you will

係呢套戲搞到我倒瀉左半桶爆谷，睇到瞓著

你老母

失眠撚今晚有節目啦

原版啦

兩個都冇L用

十點前瞓著

可以教光個moon

去到WW入先睇就岩

之前都好睇

好失望 就後埋對打都悶

Wonder Woman 勁啲

淨係睇過director cut
個故事算完整 不過真係幾悶下
Save martha就唔洗講啦
原版係咪真係會睇到屌屌聲

睇過director cut 再睇原版反而冇乜野
因為已經知道哂來龍去脈
原版只不過係濃縮版
反而冇睇過director cut 直接睇原版真係會屌一聲

你係咪兩樣都試過

[url]仲有幾多人唔知句Save Martha係令到Bruce Wayne相信Superman係全能全知全善既神 所以停手 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

正，又有得睇ww出場

最型出場暫時係佢，連marvel都未覺比到住

好撚悶 個時去英國係飛機睇 都唔知訓左幾撚多次

拋你十條街

咪撚玩啦， 我撐marvel都唔會拎呢條黎

j，對面仲要發光 ，你拎ws都好d

cap接矛果度就有得比

同m狗講道理冇用

Safe Matha!

Ben affleck的 batman好肥
Christian bale型好多

加長版定係？

marvel世界入面超人=廢

肥你老母
佢叫大隻，無咁乾身姐，佢咩年紀啊？呢個年紀算不錯了
現實對於排骨仔實一拳一件

WW入場加埋個配樂真係一世難忘

真係好正, 三巨頭同場

但真係打到乍仆街喎
成個洗手盆亨落個後腦度
爽到

Batman 都好型又勁，佢食腦又大隻又多金，如果唔係一句Martha 超人都死了

係! 一陣又有得打丁

寧願佢播多次the dark knight

BVS 好多對白金句都好好J...
JL 真係無金句

director cut 多咗啲咩

好多

其實BvS係咪應該有段咁的野

LEX 做左好多野
屠村多左有軍人燒屍,造成超人屠村的假象
收賣女黑人屈超人屠村
搵人獄中殺死被batman 打烙印的犯人,造成打烙印而入獄必死的關連
女黑人想聽證會出場澄清超人的清白
女黑人被俄佬跟蹤,去聽證會中途被俄佬推入車軌殺死

聽證會爆炸,超人見到一地死傷者,好多救護員救人,
超人面對狀況無能為力, 好無奈咁飛走

套戲一開頭咪呢段, 接住上星期man of steel尾段由batman角度睇件事, zack synder直情完美連接番由第二個角度拍件事, 幾乎可以講句, 食神你無話可説喇掛

只睇畫面,MOS 同BVS 好多位係有對比同呼應

BVS 開場同結尾都係一個例子

蝙蝠俠對超人之你老母叫咩名

就黎做啦

Tell me do you bleed

Save matha唔係問題
但之後就咁同超人frd左就怪怪地

最少係了解多左,知道對方唔係敵人

Bruce: I bought the bank
Clark:

: I will kill you Superman!

: Martha.....

(5 minutes later)

:Yo Martha! I am a friend of your son

明珠台個廣告拍得幾得意
不過batman=小朋友

m狗咪攪事

Marvel D 電影金句永遠都追唔上DC

batman 求求up 一句都流芳百世

Why did you say that name!

I am Rich.

I bought the bank.

Bring me ！ thanos

冇 BVS 冇 CA3
多謝 DC

唔吳唔登登 登登登登

差好遠囉

可惜 閃電俠 返黎條伏線 永遠冇人知會點

Injustice
其實JL中 大超vsJL都暗示左大超發顛成隊都唔夠打

Jor-El: You will give the people of Earth an ideal to strive towards. They will race behind you, they will stumble, they will fall. But in time, they will join you in the sun, Kal. In time, you will help them accomplish wonders.

MOS 呢幾句,好正

DC可以講到呢種大道理出黎

negan

如果無估錯係超人復活果段嚟
即係 JL 改撚左劇本

一開場係經歷同惡夢, 一個纏擾bruce wayne 一生的夢魘

又死啦

Netflix 嗰個係director cut 定原版？

點解唔拍番羅賓 明明第三集有伏線

batman佢老豆老母每次都要死一次

原版

但係peter冇

都係睇慣Christian Bale版嘅batman

因為後期換左人 接手最少要改三分一劇情
zack拍到一半死左個女 所以換人

新聞話原本zack係叫等埋佢有心情settle好先拍 但wb商業考慮決定要如期出 後期換左人所以劇情都要改

兩個外星人私鬥,害死好多人

好細聲

個細路女飛釘

FBI

超人同乜水？

好正

沙漠呢part cut到痴線

同mos個段夾哂

薩德將軍，man of steel 大佬

Men of Steel 的ZOD 將軍

快d到Amy Adams 沖涼個part啦

thx樓上，唔係dc fans淨識batman

Zack死女果下出左first cut架啦 係未做晒後製
係WB唔滿意想搵Joss 拍到M記戲咁

沙漠呢part cut 到9彩

霸氣救女

Cut到成段唔同曬 wb真係cls

Director cut 係做咗Introduction to Batman 先到沖涼

最少燒屍應該要保留 ,都係差幾秒鏡頭

作為一個Batman迷
當年睇佢一打廿幾嗰場真係j出血
不過好快就睇最後大戰睇到想界凳

究竟點解會安排Batman企埋一邊食花生？

最重要係佢完全show 唔到點解之後啲村民會blame 超人

Bruce 真係痴痴地,鐘意嚇鳩D 壞人

呢個Alfred 好似老版iron man

Batman威夠啦
又屌打超人
又一個打廿個
又揸Batmobile 撞撞撞

阿弗變後生 梅姨都係

越睇越覺得jl好可惜 唉

發夢果段有OMEGA 標誌係地...如果JL係會帶出DARKSEID 你話幾好,,
(殺人唔駛用手套既)

Source: 9gag

一模一樣

JL 係咁易提過個名一下

好似話cyborg 尾段接通母盒,係見到天啟星畫面
可能cut 左, 劇院睇見cyborg 眼發光,應該真係睇到天啟星

老嗰個肯定識啦
後生嗰個應該以為Batman係legend
之前setting 話Robin死咗之後Batman歸隱咗一段時間

AI真係可以好恐怖

成大半套JL重拍cut過晒

諗起大都會決戰係要咁睇

My mother's name is martha

jl synder cyt

啲字幕

smallville ... 咩超人家鄉...
譯到好似知佢身份咁

你譯"鄉下仔"就得

屌你老母文藝片來架？？

悶撚到仆街 執柒左佢啦

好鐘意bvs d bgm

真係好撚悶下

套戲真係有啲慢

一開始係

屌 dcfans 都覺得悶

的確片長+節奏, 真係中後段先入局,
上映版+TVB 廣告位...

睇過加長版，前期LEX嘅反派氣場好勁
反超人，反對一切比佢勁嘅人
依加cut到唔知咩咁

套嘢播到幾點 好悶下

加長版Lex Luthor 的確正好多

陸歷士

Lex根本係連登仔嘅極致

準備

垃圾片

咪玩 人地身家億億聲
仲要係計美金呀

好彩有呢套戲 今晚實瞓得著了

WW

3個superhero同場

要做痴線野既表情

呢個藉口用到爛哂

條女唔錯

太瘦了

其實bvs幾好睇
點解當初D影評屌到垃圾戲咁

其實呢一刻LEX 係知兩個人身份

因為超人無答佢會唔會流血

我係batman立即開架蝙蝠車追佢

Power

真正爛嘅係ss同jl

屋頂個女人好戲到

世人呢一刻對超人存在的睇法好複雜
Watchmen 都有類似

其實睇哂超人再睇BVS原版就會完整好多
唔係專登捧DC 事實係有深度好多
可能我個人唔太鍾意M記套套都拍到一式一樣
Marvel戲我都會追 但係DC呢兩套我覺得唔輸比M記
有DC做黑暗風 起碼有選擇
起碼唔係套套都英雄搞住笑打Boss
可惜係大眾buy M記家庭式咁拍
其實Ben演得出飽歷風霜後嘅Bale版
Bale版當後生 Ben當年老 多咗憤怒同無力感
其實未出BVS前
熟Batman嘅就算舊版已經明白佢對老豆老母死佢好自責
我唔會覺得講老母名而停手好夾硬
可能因為係英文名我哋難代入
舉個例如果你阿媽叫何超蓮但你媽已經死咗
但係有人同你講：救超蓮 超蓮會死
你都會同Batman一樣即時停手想了解咩事
漫畫Batman好有頭腦
我覺得當刻停咗幾秒解到Batman憤怒靜止後清醒返知道有人想佢兩個打

Batman三步曲fans

ss真係畀trailer poster呃晒
先唔講jared leto似唔似
戲份上joker出唔出場都冇分別

就係想講呢樣野

仲要好多慢鏡，jm9

How so?

bvs真係思考兩個人既諗法
marvel冇咩思想 只係靠型靠打

雖然兩邊我都有追
冇話邊個好唔好
但講深度係dc羸

無記錯超人原本setting係有埋超級智慧,之後無論漫畫定戲拍埋去蝙蝠/大部份時候都要描寫到佢成個低能咁去突顯對家/蝙蝠既高智慧

其實會係經典神片

tell me do you sleep

正話果十分鐘其實係似英雄
m記dc無論咩角色 就係冇一個好似超人咁主動走去幫人
其他大部分角色其實只係有特別能力

無joker可能仲好啲
Mk追女咁柒到

好想睇ben affleck條大賓周

bruce有冇食過ww

硬幫幫

其實唔係個演員演得唔好,係個劇本搞到佢咁

Omega

嚟料

沙漠講緊乜 當初睇唔明

果陣睇
完全唔知發生咩事

其實所有人對超人只有強大能力的外星人,對地球有潛在威脅
bruce 果下意識到superman 有愛人,有媽媽, 有人性化一面,真係令佢改觀

batman對superman既獨裁恐懼夢

嗰陣睇覺得呢個夢好撚正

做咩冇啦啦變咗呢個場景

Injustice

打靶咁打

被害妄想

插入得唔好
剪接好亂

Flash

咁快知邊個係superman

FLASH?

Flash又做乜 一頭霧水

加長版？

有紙飛過，flash唔係夢

冇啦啦flash 做咩出現
冇追開係咪會唔明

好多人冇睇過？

JL換左人拍

神速力穿越時空

明顯係啦

果陣都一頭霧水

未來flash比提示batman

一直覺得Ben版蝙蝠俠好型

呢個閃電俠仲係咪 JL 果個 ？

你要講BATMAN三部曲
咁至少佢做到左好睇同深度係平衡到
ZACK SNYDER好明顯係冇咁既能力
要記住呢套唔係文藝片啊大哥

唔會，根本無人明

宜家明返晒

Flash穿越時空救世界

係 同一個黎

DC FANS咪明
你淨識超人同BATMAN分分鐘都唔知佢拍緊咩

係，好想佢繼續做batman

Flash果句野既設定好似廢左，連唔到JL

當佢9up就可以

但沙漠之後醒返一嘢嚟呢度好奇怪

D 人話Flash 呢段好突兀

屌,當睇故事,有人時空穿梭同你講野係要突兀先得
如果之後有電影接番呢段, 就完美

做乜佢話batman 對superman 嘅猜測係啱？
漫畫真係講superman 變咗dictator ?
1999wo

batman 變左智障

其實係

MOS BVS JL本身都係 superman既誕生 死亡 復活 三部曲

不過ZS

諗起ww幅相
睇完ww套戲 好感概

的確係
所以對普通觀眾黎講 會完全唔明
如果拍完mos batman ww aquaman flash先拍jl會好d

民風淳樸哥譚市 人才輩出阿卡姆

有先算

純粹舖條路拍續集話超人未來女朋友死左變衰

本身依套係超人2黎

但一套好嘅戲唔係應該容許啲冇追開又想追嘅人都明成件事始末架咩
起碼講清楚啲先
利申唔算DC fans 但有睇過下DC 都識啲人物

如果Superman 失去至親,真係有可能痴線

佢個段應該係出自INJUSTICE
但老實講除非佢打算埋伏線如果唔係呢段就算睇完整
都係1999

之後仲會唔會拍flash 就要睇水行俠同ww2 沙讚成唔成功

flash

聽過本身係超人2
華納 shot 撚左變 BVS

lm

我都有睇不義聯盟啦, 佢呢段似是而非。
如果咁早就想拍不義聯盟, 真係太想頭左D。

有幾多人有睇DCAU今年套超人之死
一樣打doomsday
質素吊打哂bvs

DC唔係咁諗
要你做好功課

啱啊
所以ZACK SNYDER呢套野唔少原作FANS咪J到出血
路人FANS咪1999
你明個評價點解咁兩極啦

同Civil War 抗衡嘛

超人都唔做，Batman 又唔做，換過晒人接落去？咪玩，依家DC好明顯得過且過.

係咪Joker殺

bvs入面batman出場真係型到癲

佢手車都

除褲打J 時間

都唔關功唔功課，連DC Fans 都唔肯定呢段係不義聯盟定點

最弊型完之後柒到JL都仲柒緊

ZS

咁好老實講
抵M記依家贏DC
M記做中途fans都可以明到
DC要睇番哂咁多野
好少人咁熱心追番

又話batman唔用槍唔殺人

佢簡單D咪就係超人係威脅囉
但呢段都唔明咁閪長有咩意思

真心DC玩深度好過

超人1 有能力應唔應該幫人
超人2 超人應否存在

蝙蝠俠1 應否以暴制暴

Do you know why?

Batman係唔殺人
係啲賊人引㗎車飛過去

今集睇batman好撚型
但去到JL成個傻仔咁

依段正

殺人唔眨眼嘅蝙蝠俠

CA3 睇住出 BVS 先改劇本

今日播呢個有冇DLC?

屌架車

蝙蝠車

kill count 上昇

中段燥狂佬
最尾大戰個陣已經變左路人咁款
呢套野我最唔撚妥就係變撚左弱智
老爺JL參謀黎架屌

Tell me

人遇到神

tell me.....

俾人收皮369

其實套戲唔差囉
希望DC可以做好啲 可以繼續拍落去
想睇後續
希望做到Superman變奸嗰套

頭先Batman個眼神

你望下JL個成績再講

凡人見到神

蝙蝠車比人一掂收皮好sad

裝備撚

第一次打怪獸變路人甲都算
到JL真係

整爛架車就隊冧人

問完人野人地廢鳩事答你既on9問題只好自己自問自答黎跌落地拿返咋沙

BEN叔咁型棍依家做呢D羞恥PLAY咁

世人對佢唔了解,就會成為恐懼

重課 鐵肝玩家

超人2 一定最好發揮

超人1 薩德將軍係到
市民叫晒春超人救命啊屌

超人2 無咩危險就覺得超人好危險
屌你老母快啲殺左超人

套戲最令人不滿係佢要Batman殺人
仲要弱化Batman

其實wb 直接上direction cut 再cut走knightmare果段1999既劇情 d評價會唔會好d

因未來超人條女死左, 令SUPERMAN 變衰.....

FLASH 返黎係講俾BRUCE 知, 你一直擔心超人可能變衰既想法係岩既, 話女記者係關鍵, 超人變好定衰都因為佢, 而且叫佢搵齊 JL 成隊人做好預備

Tell me, do you bleed? You will
Why did you say that name!

應該會

DC d打鬥真係好正
好到肉,唔係鏡頭飛黎飛去
可惜講故事能力真係差

3日2夜有陳瀅，兩邊轉

Wb真係無撚腦

其實美隊係復仇者1 都係同black widow打卒仔
點解出黎個效果爭咁遠

一個 wide shot 見晒
仲要冇飛黎飛去緊係清楚

都係死架喎
呢套野信息量大到咁
就算NOLAN三部曲入面佢都唔會一部入面講咁多野

想問下啲DC fans
係咪之後Superman 個女朋友（Lois Lane）死咗 佢養母死埋
superman 唔再相信正義
所以變奸同WW Batman 嗰啲對打？

Save the day

呢段,
超人唔係飛入去,係用腳行入去,好有深意
接受凡人的審問... 可惜

Batman連打parademon 都打唔贏 仲要搶人枝槍 好難唔比人笑

下

基斯伊雲斯話個個打大佬
自己地下清卒喎

起碼個劇情順𣈱d 唔會係依家咁1999

老爺漫畫隻抽大起架你叫佢打卒

聽日有F4

超人黎了

下星期套Fantastic 4
聽閒好爛
一於睇下有幾垃圾

Jesus

Marvel

期待TVB播神奇女俠

套JL後段superman一個打晒
其他角色搞到可有可無

就算照上
一樣都只會係評價兩極
最主要係你揾個非FANS睇下會完整板咩反應咪知

有啲悶套戲
節奏好慢

俾我嘅感覺係就嚟要腰斬

Superman and his friends

真係好睇

M記最柒真係reboot F4 reboot到屎咁

以大眾黎講
神奇女俠會多人鐘意過fans向既bvs

啲CG有啲膠

根本睇完WW 就知咩事，正正經經唔攪花臣講一個故事已經好睇
BVS又神又人又乜又柒，係要夾硬話佢有深度黎打飛機，晒氣啦。

WW 以為殺左Ares 場戰爭會停，結果咩都無發生。仲比佢Ares說佢幫手滅世，我覺得呢段衝突仲有深度.

點飛入去呀大佬 一野鑿穿個頂咩

黑歷史 > reboot

起碼直接入場睇都唔會有啲1999嘅位

文戲多d

好記得係戲院睇到訓著

當年入戲院睇咗6次

呢套野係一套好正路既英雄片
老實講你淨係咁拍其實係唔會點死
當然你可以話冇咩特別

一定.
好易明又好睇

衰貪心。Honest Trailer 話呢套野D料夠拍6套戲，佢一套出晒

之前未睇過
仲以為會打返幾場

兩個真係對打果20分鐘

公式拍咪可以

2019應該有既，cctvb d買新電影要等兩年

FOX拍

幾撚輕力開門

轟啊

外婆的蜜桃茶

但個人覺得拍攝手法都唔差
構圖 畫面 動作場面 鏡頭

炸了

NOLAN故事有冇深度？
但NOLAN識得點到即止同知道觀眾要咩囉
呢套野既問題其實MOS已經存在
只係MOS條線單一D咁解咪未出事

秘書

呢D ZACK SNYDER看家本領點會差

Nolan 還Nolan , Nolan係高手點同. 依家係比WB拍，兩個世界黎架啦。

睇女主

呢到唔明咩事

杯茶有咩hins

慘

四眼娘超正，咁就死左

bvs當然啦
我講緊ww都唔差

杯野點解？

佢既看家本領咪就係得呢D

啞巴吃黃蓮

LEX 串佢

有冇知杯野有乜意思？

呢句有無咩含意

其實鋪排得好有深度，痴線邊有人估到會咁樣炸左大樓去屈超人

令人驚喜既原來有flash出場

坐輪椅個個放炸彈?

架妹好正

上面

Lex luther 之前係自己間房到比個議員串佢

其實超人咁快
點解唔爆炸前一刻救人
好似Quicksilver 咁

Thx

係個輪椅入面有炸彈

我嗰陣乜柒都唔知
走去睇Nolan 3部曲都覺得好好睇
真係好有深度
講英雄所得所失
又有好多高潮
係我覺得最好睇嘅英雄片

cant see it

超人好似可以時間倒流

死曬

亦都證明左超人唔係全能，正如其他超級英雄一樣。永遠有缺點，夠真實

睇唔穿鋁
乜撚都睇穿，唯獨鋁睇唔穿
個輪椅係用鋁做
前面有講但cut咗

未識啦，聽佢老母心跳都未得

基本得兩場打戲
老爺用重課裝備去同超人打
同埋最後場大戰

但ZACK D選角認真係有一手

雜交

講講吓野停係因為杯茶會令grandma敏感 定我記錯

係
LEX 比輪椅佢, 爆炸屈超人
好似有設定用輪椅用鉛做,所以超人睇唔穿

外星船講英文

batman打辛個段都好正

Lex Luthor 好好學

呢段cut又係on99

BEN叔

點解佢要嫁禍超人？

睇佢點整陷阱，訓練自己打超人，都好真實 batman就係有呢種特點

LV99 打BOSS

呼應返開頭個對話

JL

Batman都唔係肥，做咩係咁話人肥

挑戰

雷神講英文
毒魔講英文
全宇宙都講英文

如果冇樓上咁多位巴打
好多位都睇唔明
多謝大家

batman經典蝙蝠車呢

想令Batman打柒超人

因為佢唔信超人
然後佢要令到其他人都唔信超人

銀行條女係女俠？

Ben望對波望到入哂神

登登登登登

lex好撚憎一切比佢勁嘅野

正！ WW! 咁樣鋪排出場真係好正

WW下年出第2集

Ww bum

世界語言: English

真心唔覺睇EMAIL 有問題
個feel 好似發現秘密, 全世界好多奇人異士

我覺得睇親bvs都要個dc fans係隔離指點先得

因為佢想睇戲

無諗過 亦無準備
再者 個炸彈包左鉛 佢感應唔到

Bruce第一個夢境(拜佢老母山 )開始有段聲(world engine)，其後desert scene都有，暗示都係夢嚟

“She was my world, and you took her from me.”
雖然大部分人都估到，但後尾Flash句”It’s Lois! Lois Lane! She is the key!”應該就解釋返supe 講緊邊個，後尾Lois 的確亦成為咗key, 因為佢令到Bruce 知道superman were never a god but a man who has family, at that moment, 佢就係當年個搶匪而Clark 就係果陣powerless 嘅Bruce

我鳩估係果條timeline, 當Batman 準備好對枝矛落superman到果陣Lois幫佢擋咗，superman從此就墮落成為dictator(since things fall, things on earth...)

好dark

就算感應到應該都救唔切 superman 無flash咁快
要係果個情況下救 應該要lv99既flash先做到

做咩Lex要比血薩德

老豆又鬼馬

點解lex要復活general?

On99加段行山戲但又要cut到9彩

揾人係隔離聲音導航

癡撚線 clark一句都無得講

點解又係你
食花生

計埋巴打你，樓上個個都唔同答案
仲以為為父報仇之類添

咁個導演劇情表達能力真係差
特色之一黎

外星人 係鐵血戰士唔講英文

佢想改造一隻生物挑戰超人

垃圾戲

交雜，整新生物，做實驗

想復活個將軍？睇唔明

當時係戲院都睇到1999

係有好多好諗法得黎又表達能力差

係咪個部機教咗佢用人血就可以整到？

lex 識好撚多野

不過條女咁正就咁炸死左

冇雨

你唔sickball

但識聽英文

其實呢到係講超人個矛盾心理
好似係同上一集第一次識飛同一個地方

人類唔相信佢
佢老豆教佢溶入人類世界

隱居定繼續

係咪cut左
之前睇話杯茶會令grandma敏感tongue tied

Av1 美國隊長落場串loki型好多

以Lex的財智,一定係可以成為人上人...
Lex 唔鳩鐘意超人神一般存在

屌，講開呢套，果排上影，班child登仔話

avg3係神劇，上神枱，睇完拍手掌，笑到仆

街

睇左陣已經熄左電視 當年戲院睇就還好
但而家仲要重新睇多一次咁慢節奏既戲真係不了

經期隊長遲啲挑戰下

認真，超人上雪山洗乜著厚衫

MOS BVS JL
都係以超人為主
所以算係新超人三部曲

m狗走啦

DCEU真係只for DC漫迷 呢樣真係冇得駁

啲剪接19999
好多段穿插都唔明
冇啦啦又轉咗講batman
套戲係咪得導演先明最多
發行之前做咩唔搵啲非fans嚟比下意見先

呢套戲應該要好似啲字幕組咁
加返啲解釋係側邊

超人個設定好似係有超強智能？

打喇打喇

要隻揪了

拍到WW咁咪唔係

Lex Luthor動機：
細個比老豆虐待
期望好似有超人一樣嘅人出現救佢
但始終冇人救佢
自始非常憎恨一切claim做"GOD"嘅野
佢認為神並非全能
所以佢好憎超人呢個figure
佢想話比人知超人並非全能
所以再造將軍屍體去挑戰超人

蝙蝠俠既故事教訓我地
要殺人就快手d

終於入戲肉

機甲batman

打啦喎，開番電視啦

Batman套suit肥到好似hulkbuster咁

le套係咪好撚伏嗰套

Thanks

我冇所謂 反正有睇開comics/anime

綠矛

Lex 專捉女人

要查下對手阿媽個名

仲有老豆解釋埋比佢聽佢冇可能全能

超人你有10秒時間救你老母

我老豆好鐘意ww
mos都覺得好好睇
但覺得bvs好撚悶

JL先係

見到佢淨係諗起now you see me

漫畫既老爺查左祖宗十八代啦

套戲長度double
應該好好多

已經唔好笑 低質

LEX算係咁
比漫畫性格仲直接

ww初段睇覺得佢係煩膠女人
但諗到佢大鄉里出城 咁既反應都正常

個人睇戲唔用腦唔留意細節咪唔明囉

唔通下下要好似MCU咁畫出腸當觀眾弱智咩

Batman老母 v Superman老母

推佢落街,證明clark 係superman

MCU同觀眾弱智咁呢套係咪當觀眾全部一目十行

睇戲唔明都要屌

明明連正常講故事能力都無 DC撚硬係要打下飛機

Batman要殺人了

超人可以連續做愛幾多小時?

拎lex做謎語人肯定好正

Lex 挑戰神...不過口震震咁

一套戲最基本嘅野都冇都可以吹奏因為太有深度所以先唔明
一套好戲應該可以有唔同層次嘅理解先係

演lex呢個演員演得好撚癲

Lex Luthor 應該做Joker

個演法有d似JOKER

呢啲咪演技

謎語人就啱

要佢地互揪只係拖時間, 等doomsday 出世

雷克斯真係痴撚線

save

痴撚線

原來呢度強調左好多次瑪花

打喇

個個演員都一流 導演亦唔差 但就係高層決定 BVS同JL都剪到爛

Lex真係幾勁
做now you see me嗰陣都覺得佢幾好
睇完佢做Lex覺得好勁

戲肉了

lex好型

都唔明Lex 做咩叫superman 殺Batman

佢係有back up plan
佢知Batman 未必會一定殺死Superman
所以搞隻Doomsday 出嚟

其實點解唔直接跟住架直昇機

唔止一目十行
仲要未卜先知

睇social network已經覺得佢好正

搞人老母，正仆街

Martha

Why did you say that name

其實套野唔差

終於開始好睇啲

Lex 個 feel 係好似個腦轉數快,個嘴配合唔到同步咁

超人講呢句

Facebook都好睇

佢想Batman 收佢皮咪叫Superman 去殺佢
Lex 利用緊Batman對Superman嘅仇恨

If god is all-powerful, he cannot be all-good
真係型撚到

真正

有聲…

Because I'm BatmanSuperman

唔差
但Disney請好多打手唱衰佢

只可以話bvs太fans向 mos明明都無咩太大問題

不單非全能，亦非至善 (neither all good nor all powerful)
佢要證明畀全世界睇佢只不過係false god

我個人覺Lex本身plan等superman 殺咗batman 之後再放doomsday去殺superman，因為佢段library speech講到”The bittersweet pain among men is having knowledge with no power, because that is PARADOXICAL! “佢接受唔到自己明明有咁多知識但superman可以凌駕於佢，講到尾都係Alfred 果句the feeling of powerlessness

調轉咗
係lex想挑起batman對超人嘅仇恨
借刀殺超人咁囉

咁睇得起Batman?

Yo, 訓醒
終於到戲肉

呢個BATMAN咁弱智又真係太過睇得起佢

原來佢得171
但唔知點解覺得佢似over 175

打鬥真係好過m記 好power powerful

跟本一直都係
睇近期套venom 就知
未上就唱衰 帶風向

個政府急救廣告想點

佢睇唔起呀
所以佢咪改造將軍做Back up plan囉

lex幾時變光頭

我睇direct cut 都明晒
Lex 個plan 由頭鋪到尾

坐監

M記睇cg 龜波氣功渣嘛

其實套戲都幾好睇

點解之前啲人話佢咁差

Lex其實由頭到尾都係針對緊superman 挑戰緊佢係咪神呢個topic
殺左batman=唔係全善
比batman殺左=唔係全能
所以其實佢點都贏 batman只係lex一隻棋

由頭先batman突襲lex個實驗室搶石開始
lex就決定咁做
又捉老母同老婆，要超人收皮
突顯自己先係至高無上

咁快跳到呢到

OK, Lex 有Lex 理由...不過無聊左D姐

名差，d人期待8成bvs，落差大
要做功課先可以入場
M記打手，人云亦云

flash好似唔同樣

開file好on9

水行俠

Lex 寫到咁中二病呀大佬

呢到咁多人旁白咁解畫梗係唔差
你試下入戲院睇上映版

開file呢套個表達方式柒到

係
SUCKMAN

又唔見迪迪尼比＄我

根本DC柒自己一手造成
連超人自己都辭演 就知Dc 幾咁失敗連一個咁重要既演員都留唔住

老母盒

叫batman n superman:dawn of justice 應該會好d

WB

我淨係知Lex一直暗中查緊咁多位英雄
係咪有其他implications

咪再屌鳩DC 係wb呀屌你老母

無辭演到呀 ben同henry仲stay係個角色到
唔好聽d rumor 9up啦

bm要死
超人真係一拳收佢皮

超人幾時辭演

剪接 flow差

垃圾裝備

BENMAN真係柒到唔敢睇

其實我好鐘意email 呢part
好似發現認知範圍外的事咁...

Lex 有心拉攏呢班人,不過比左bruce 截糊

點解d子彈唔裝石

其實呢到已經見到有錢佬嘅智慧
只不過係神面前就

超人做咩唔直接講
batman 又未等人講完就打

勁鐘意呢套嘢嘅格調
好有史詩感

超人打佢個咀咪得

氪氣石係極難打造

其實真係唔係好明點解zack要照搬漫畫呢套suit上電影
設計得現代d唔好咩
利申 zack fans

打造

hi

如果大超認真
一開頭就秒左batman啦

單手都抽贏啦

又靠甲又陷阱又準備定

超人好廢

You are not brave, men are brave

Batman 仲想從人性分別出外星人同人類

BATMAN 人生高峰

痴線有聲

渣架Batman

呢套屌打superman jl就連parademon 都打唔贏

幾秒

寫到Batman 咁賤
superman 都唔想再打
你又趁人地未爬番起身就繼續踢

Man of Steel Vs Man in Steel

個表情笑撚死

BVS真心高質

batman

打幾拳唔work個淆底樣

JL batman真係太弱

你係咪趁呢30mins先番嚟

完全無刻意貶低其中一方黎造就場大戰，算

係拍得幾好。唔似ca3 入面ironman想殺ws

易如反掌，但又講到殺唔到咁

蝙蝠俠 ：唔好打我

Superman唔係唔想打咩
俾人打幾下又發火打返人

Batman 人生最勁個一刻

出金句啦！

神器出現了

洗手盆

好耐冇見你啦

佢用拳頭好過用個盆啦

登高峰一秒

洗手盆極

殺神

有錢佬不嬲賤

我唔打喇. jpg

旋轉千秋

會 2019終於開拍

金句！！

出咗小丑先

好心直接整做小刀帶響身啦，係要一路打到長槍個位

果套唔係dceu stand alone黎

佢老豆老母有咁教過佢咩？

最on9一幕出現了

經典名句

黎了

希望小丑唔好又要識哂DC野先可以睇得明

有支勁矛又唔一早出

屌金句出前先廣告

MARTHA

出下廣告先

超人呢下真係死前求佢

真係好撚on9

呢度停on9 聽唔到金句啊

觀眾思考時間黎

以後想拉人入隊前 一定要查家宅先

一早講呢句咪唔洗打
嘥哂啲力 又要自傷殘殺

係都要改弱超人突顯蝙蝠勁d,認真超人屌打你百幾個蝙蝠

平時叫mum臨死叫MARTHA

太過老尷等你抖一抖

bruce 唔聽已出手先

Why did you say that name!!!

超人以係自己贏硬
點估到換黎死硬

SAVE MARTHA!!!!!

Save... Martha...

最on9係 超人明知 batman有武器可以弱化自己
都仲狗衝

原本好鍾意蝙蝠俠
但頭先場打鬥令我改觀
特別係有一下蝙蝠俠淆底

呢套小丑算獨立電影
應該無batman

到時可以見識咩叫
民風淳樸哥譚市 人才輩出阿卡姆

如果超人一開始打batman落第二棟樓度，預早插定果支矛就用唔到

漫畫認真打batman一個打曬全部人

Martha implication:

Batman 唔係因為老母同名停手
而係因為佢諗起如果佢殺咗Superman
佢就會變成當初殺咗佢父母嗰個兇手一樣
成為咗自己最憎恨嘅人

我不打了 我不打了

超人一行埋嚟就叫人聽佢講 唔直接講重點
跟住batman 又咩都唔聽郁手先

cctvb特登

可以打死超人既batman去到justice league廢到路人咁

如果一早講成套得返文戲 連呢到隻揪都冇埋

對住個神 淆底都好正常姐

巴打

超人的確冇心想同佢打, 一個laser 佢就收皮

JL成套嘢都戇鳩鳩

一個外掛，一個屈裝

應該將d石裝係甲入面

有心打嘅飛到用x光照陷阱射爆曬，再神速衝過去解除武裝已經完

有心呢個位 cut

我睇DC 你包尿片炸,有邊個唔係睇追DC卡通漫畫大?個導演咁廢都捧,睇到傻咗?
mcu都算 only 睇戲

我都覺

其實係改弱咗Batman
Batman本身唔係咁廢

Injustice 2

出盡神裝神甲都冇用

batman 究竟勁係邊

Batman點解要殺superman?

老實講唔覺得martha 呢個位有咩問題

有錢同有腦
呢套得番有錢

佢改到 Batman好on9

save martha

講老母名就玻璃心

有錢

最近還好嗎
做咩唔入po嘅

講還講
唔好講老母

佢呢段仲要係到撚D片出黎成個觀感先好笑

尼根

導演偏心超人已經見怪不怪

諗起tvb啲劇
永遠都係
你聽我講
我唔聽
你聽我講

好撚鳩

why did you say that name!!

明珠台係咪光好多
果陣電影黑到仆街

重睇

而家開始廢啦
打final boss已經成個路人甲咁

講到厭
正義聯盟軍師 有曬準備點打底jl每個成員
次次聯盟唔夠秋 好多時候都係靠bm諗計打贏

好撚gap

好好笑咩

why did you say that name!

岩岩睇，瑪花係邊個？

柒到唔敢睇

未
一陣一打廿個

連打三場

超人明明有超強智力，拍到成個傻仔咁
明知batman有克氣石咪遠攻用laser射佢算囉

my mom need me

如果係呢個原因打多獲就正

超人地球老母 好似係

超人根本係唔想殺佢
係想殺佢一早死左啦

其實點解 batman 換晒衫等 Superman 黎

點解知係今晚？

exactly
2個超級英雄成個on9咁

同點解batman要打superman

仲有必殺絕技:用完即棄

勸交神器

一開始唔諗住殺，點知比人噴消毒粉

呢個阿福好串

蝙蝠俠同超人個老母撞名

It’s his mother’s name!

佢係中伏，唔好乜都咁樣諗。

兩個人打餐死，最尾係靠一個超戲劇性巧合 老母同名然後立即和解

枝勁野就咁掉埋一二邊

超人ON9都仲可以接受
BATMAN變ON9

有錢有勢有知識有智慧

佢放咗Bat-signal

Batman最型時刻到了

明明係大弱化左batman，改到成個on9有錢仔咁

寫撚到batman變成咁
Nolan 3部曲個batman 去咗邊

衰多手

Gap到絕

條友打完CA打Batman

當打機

batman 要殺人了

batman兩集加埋最型係呢場啦

大家唔應該俾一兩句攪亂自己
好好欣賞跟住既劇情

其實係有意味
不過俾人膠化姐

邊個佢？ lex?

超人戇鳩仔
蝙蝠俠中二病

結論：Dc收自己皮

真係打到arkham咁

你講導演自己膠化左下話

係好多無論DC定Marvel既討論post都會扯到BVS既Save Martha黎講，我都解釋左好多次。當然，其實我無心要係Marvel post討論MOS BVS 同所有DC既野，反之亦然，我只係想分享下我睇電影既一d睇法

我希望一次過可以講多d，所以開多個post

最多人講既係BVS既Save Martha，我都不厭其煩講左好多次，BVS係講關於信仰，Lex係停機坪都講得好清楚，if god is all good, it cannot be all powerful; if god is all powerful, it cannot be all good.

維基都有呢個邏輯可以睇
伊比鳩魯的表述
如果是上帝想阻止「惡」而阻止不了，那麼上帝就是無能的；
如果是上帝能阻止「惡」而不願阻止，那麼上帝就是壞的；
如果是上帝既不想阻止也阻止不了「惡」，那麼上帝就是既無能又壞；
如果是上帝既想阻止又能阻止「惡」，那為什麼我們的世界依然充滿了「惡」呢？

邏輯表述
文句式
1. 神存在（前提）
2. 神全能（前提，或者由「神」的定義得為真）
3. 神全善（前提，或者由「神」的定義得為真）
4. 所有全善的存在都反對任何的惡（包含黃金精神）。（前提，或者由「全善」的定義得為真）
5. 所有全善的存在如果可能會立即消滅任何的惡。（前提）
6. 神反對任何的惡。（由3和4得出的結論）
7. 神可以立即徹底的消滅惡。（由2得出的結論）
8. 神會立即徹底的消滅惡。（由3、5和7得出的結論）
9. 惡存在而且可能永遠存在。（前提）
10. 8和9矛盾，因此至少一個前提不成立：或者神不存在，或者神不全善全能，或者神有理由不立即這麼做，再或者惡不存在。

Lex搞咁多野，就係要證明呢一點，Superman好似神一樣存在，不過都係有人性，係母親既生死受威脅時都係會殺一個無辜既人 Batman，去救母親。

電影既前半段講左好多Bruce Wayen對母親遇害既內疚，同埋用夢境表達佢既不安

Batman本身已經唔鐘意Superman，因為佢既all powerful ，而又唔係all good (可以從以下佢同Alfred既對話可見。)令Batman非常不安，所以會有呢個夢

Alfred: You're gonna go to war?

Bruce Wayne: That son of a bitch brought the war to us two years ago. Jesus, Alfred, count the dead... thousands of people. What's next? Millions? He has the power to wipe out the entire human race, and if we believe there's even a one percent chance that he is our enemy we have to take it as an absolute certainty... and we have to destroy him.

Alfred: But he is not our enemy!

Bruce Wayne: Not today. Twenty years in Gotham, Alfred; we've seen what promises are worth. How many good guys are left? How many stayed that way?

Bruce Wayne 唔相信全能全善既神，眼前出現一個全能既外星人，佢就要殺左佢，保護人類。

最後係Save Martha
最為人垢病既一句，其實Batman拎住支矛要刺入Superman到既時候，Superman第一句係you let Martha die Bruce既反應係”點解一個外星人會知？點解佢會知我曾經因為懦弱而令母親遇害？”，
令佢動搖佢當初要殺Superman既初衷，god is all powerful and not all good

第二句superman既”Save Martha”，令Bruce相信，神黎世上係想幫佢救返佢阿媽，加深左佢對神係全能全善既信念，因而Batman都有信仰，佢相信眼前既神係好，所以放棄殺佢

Batman自己放

一野扔撚咗
比人執咗咪

啱啱升左大level
輕鬆秒卒

Arkham knight 打法

無架啦 留係回憶啦
但Alfred 好撚型

打卒仔都要用咁多機關
點解唔叫超人一下LASER秒哂

抄葉問

Why you said that name呢句膠到咁

Batman搞咗成集點解肯因為佢一句改變心意仲幫返佢嘅

拍出來嘅戲劇效果就係蝙蝠俠弱智
聽到老母同名就停手

如果唔係老母撞名一早吉左落去
就係個轉折位咁先畀人笑爛

拍到batman極不討好

the cape

咁快就做朋友仔

咁快變咗朋友

嗰個Batman真係寫得好好
所以一直好鍾意Batman
但依家睇完淨係覺得Batman係個唔聽人講野嘅on9仔

屌，正常問都好d 根本有班on9乜都問

一餐，又話乜batman點知今晚打

superman 大佬，唔好故意問埋d on9

問題之後話套電影拍得差啦

收埋蝙蝠俠做契仔

條女衰多手

竟然無人講呢段fight scene

蝙蝠俠想搶走超人老母

打J 中, 無手打字

Hulk要出黎

係咪驚搶左超人風頭

因為情感上嘅共鳴
喺個一刻，Bruce 有flashback 返望住阿媽死果個畫面
佢地想救阿媽（Save Martha)嘅心情係一模一樣嘅
佢喺Batman身上睇到當初嘅自己，同埋果種無力感

係 abomination

本身MARVEL粉，睇完BVS覺得幾好睇

呢套真係用grapple gun用得幾正

Hulk vs superman

問題係如果超人老母唔同名，超人第一句就唔會you let Martha die，可能一野插落去，靠一個超巧合嚟做轉折，唔理有幾多大道理我都覺得表現太差

Doomsday 真係好勁, JL 隻狼

應該播返老母死個幕

隻野好樣衰

點解綠魔唔同左色

又拆樓

中學啲中文堂咁
要去鳩估作者寫呢段字係咩心境

Hulk

又係時候破壞成個城

dceu最強敵人出現
勁過廢狼好多

其實實力上dd應該>sw
Darkseid 同dd打都未必贏到

怪獸無賓州

次次都有咁多記者直播

吹到好撚勁 要宙斯 海人族一齊圍佢
但畀翻生超人當狗咁打

仲有WW出現呢一幕打J

魔戒入面隻山怪原來咁勁

DCEU villain:

Ares> Doomsday >>>Zod>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Enchantress>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Steppenwolf

好想睇doomsday同hulk打

記得聽過超人係解椰青

而且係透過一分鐘都無嘅回憶片段

古代無照過黃太陽的克星人

出場bgm

世界大事
你都會即刻開fb 直播啦

Batman又準備食花生

漫畫Doomsday 其實係咩黎

doomsday最強呀嗎
ares邊會夠zod打

大家準備好未 WW

你啱

其實batman唔係唔用槍又唔殺人,依家呢個時間做咩變左咩都用又殺人

古代氪星生物武器
好似係

同超人互相克制

好衰呀你地
明明今集Steppenwolf睇到幾型下

鬼佬啲 design 30年都係咁
啲牙有咁尖得咁尖
把聲有咁沉得咁沉

係差啲藝虹光

25萬年前，Krypton星是個地獄般的世界。奇怪的氣候加上住在當中的野獸，Krypton星完全不是個可以生活的環境；亦因為如此，一群以Bertron為首的科學家便決定利用Krypton星來當作他們研究最強生物的實驗場。他們把培育出來的生物放到Krypton星中，憑著他對環境的適應去進行改造；第一次放到Krypton的生命只花了兩秒便死去。Bertron回收生命的殘肢、改良、再放出，如是者數十年過去，這生命每一天都死去、重生、被改造後再死去，死亡的痛苦深深刻劃在他的遺傳因子中，他對所有的生命都充滿憤怒。最後生命體終於成功克服Krypton星嚴峻的環境，殺光居住在Krypton的野獸，以及Bertron一行人。

Ares有咁勁咩

羅賓死撚咗之後變成咁

Ares 一定夠
你見JL Ares 物攻都好係野
計埋計謀一定喺Zod之上

dc 拍極都係偏向物理對戰

Ares點會勁過Doomsday

準備全套戲最精彩嚟嗱

呢D 位側寫係大事件,同有真實感
JL 無呢D 描寫,去俄國打,又無平民知發生咩大事

咁batman講佢How do you know?
會唔會好過why did you say that name?

套戲無講清楚
羅賓比小丑同小丑女殺左
batman變得凶殘 會殺敵人

bgm

但輸比ww啵
zod等於超人
實力唔會輸比神

好似科學實驗體, 當年出場殺死超人

高質

Ares實力應該差過zod喎

連Robin個名都冇提過 點估

出過件甲

其實超人之死本身夠拍一套戲

劇情需要

俾人殺個個係邊ROBIN甚至係咪ROBIN都未知啊係

WW出場，跟住超人超音速進場都好撚好J

好彩冇睇預告
如果唔係浪費晒個位

呢套戲最差真係啲野講到唔清唔楚
咩都好似散修修咁

最後一戰好有層次, 愈打愈有

每次有啲咩災難人類最叻出核武

ares分分鐘連zod個兩個手下都打唔低

你有冇認真睇

咁呢個係現今人類最強兵器黎

我覺得係睇你自己get到咩 唔同人唔同睇法
不過我覺得作者自己表達唔到俾觀眾自己想講嘅野 某程度上係一種敗筆
某

王家衛式

超人件衫要點先爛

氪石

好撚似大劍個銀眼獅子王

BATMAN＝戰地記者

肥ben好正呀

其實我覺得ww入面都無好好show過ares既實力

呢度唔係好明
超人中核彈點解會有事

老爺真係執番條命

個粒係核彈？
可以傷到superman?

唔係BATMAN邊有戲份

咁 型掉支矛啊喇
而家又要返去執

BATMAN柒夠未

嗰陣扔得咁型呀啦

好撚型

女人多事

成套戲嘅賣點出現喇

J

ww

睇過幾次 都係覺套戲 分鏡怪怪地

蝙蝠俠個樣
女俠

當初佢都唔知之後有呢隻野出現

睇到射精

batman正式成為弱智仔

咁勁嘅武器就咪周圍扔啦

batman得花生only

一出個bgm真你起左雞皮 好正

走上一條不歸路

batman 要靠女人救

斷腳係robin

Wonder woman世界級

呢句笑撚死

件衫呀

搵窿捐

件衫

當年入場睇doomsday d閃光睇到隻眼勁辛苦

WW BGM 好撚正

戰地記者

果陣以為會有

人地識吸能量
點解超人唔識

想睇batman扑佢

WW 個Zoom in 好型

Batman 去咗邊

batman完全插唔到手

戰地記者batman

當年入場睇到瞓著咗半粒鐘

超人個髮型真係好整齊

WW 好好戰
一路打一路笑

入咗觀戰者模式

有冇睇達哥同隊友打機
BATMAN＝達哥

得2隻眼噴光
人地成塊面

應該doomsday 有嘅能力 superman都有

所以你話，套野係難明 但都好多智障所以

先搞成咁

用埋個口噴

Lois

隻嘢咁勁 batman醒水一早走咗

Batman無時間搵矛 但有時間食花生 睇戲

本身batman執茅最好

點知係到碌撚

doomsday有lex人類既dna改造

完全花生mode

迴避值99

其實點解條女會知支矛有用？

EDF! EDF!

badman啲榴彈呢

又唔掉下d explosive batrang

得番一粒，唔用得住

Batman

打到好high

又亂掉，整崩咗就好笑

女俠先姦後殺

WW真係好撚正

真係打得 ww

ww一路打一路笑

呢d半爛片放係明珠台禁住手機睇即刻好睇左好多

唔好笑啦
避到 doomsday
已經係人類智勇極限

Batman(路人)

WW 真係

智？成套野邊撚到智啊睇過

明明動畫都有掉下d 炸彈

智障

拎住舊石都飛到

大超

當日睇, 喊出黎

超人咁撚樣都死唔去
其實講唔過去

搵ww用矛唔得咩

batman 勁係邊

死左啦

重睇邊忽？

咁既場面
Marvel可以嗎

你放心，真係死咗

射榴彈

好殘忍
好多人既童年回憶

竟然死

粒彈佢射嫁屌

條裙仔短到

插 緊係男人在行 夠大力

我終於知咩叫周身郁，扮忘碌

啲戲情好唔撚合理

勁在佢有錢

batman完全零作用

成套野D人都中二病上腦，為左做神反神攪到毀天滅地

有個十字架係左邊

竟然寫死超人

佢揸緊條野

點解超人拎住支矛仲飛到

小心俾樓主咬

如果想唔死人, 其實現場得ww可以走過去插

batman著番套動力裝甲會唔會實際啲…
至少有番啲貢獻…

因為枝柄無石

civil war 好睇過呢垃圾N倍

batman明明係人類，同神同team比人屈冇用

god killer唔係一早無咗咩？

一開頭要face
唔得閒執茅

由上畫到依家都睇得出有堆冇睇既留完個負評就走左去

Ww執劍 斬boss手果part
明顯見到ww好high 絕對高潮中

如果只係打拳頭交既話超人贏

Civil war

咁綠色光咩黎？
無石點殺doomsday?

同樣係科技撚
IRONMAN勁好多

感覺佢對d傻佬就勁

DC撚都無謂撐，呢套根本係世界級垃圾，唔係死扭到"好深度"，"4個鐘版就好好睇"就平反到

女權

俾條ON9婆掉落水又要執返
屌做乜9

老爺係偵探OK？

batman唔走去吞pop咪冇事

會唔會1001

ironman都係人，點解同雷神同team又唔覺佢冇用嘅

睇到好老尷

個尖端咪係石囉
但個手柄無石嘛

超人核爆都唔死 插一野就死。。

Captain Marvel 真係好大鑊

用咗oil based嘅pomade

之後下一集成為單挑打爆boss既真神

好似係得ww破解唔到點打?真言套索

呢條廢哂除左做戰地記者有撚用咩

其實幾好睇

盔甲分別

其實呢幕幾正

超人下次見係呢個樣

支矛係Batman 做出來架，Batman 唔係零貢獻架